大件事！！：人人都能用 AI 拍假 A 片的時代真的來了！（2）

大件事！！：人人都能用 AI 拍假 A 片的時代真的來了！

重有人推

hi

lm

push

一入條link就咁樣↓

已backup

Support

[url]ok,我搵一搵再放上去[/url]

邊個

留名

[url]橋本 [/url]

Lm

Ali同靚湯都做得好靚

樓主功德無量

Btw Ali more

屌你又真係得喎

其實點解唔key埋自己個頭落個AV男優到

突破盲腸

其實有咩野架
就好似唔好影我movie個類咁炸嗎

不如整金金金，有個女優好似佢

強貼留名..

唔係話有毒咩，會用你部機挖礦

期待新作品

。。

好能假

集氣橋本

有冇諗住整陳法拉

。

留名睇新片先

無人做了，此post已完，大家同自己個腦train啦…

未有呢種技術之前，人類都係靠FF

陳瀅

期待

終於有人正式整左個有GUI既 deepfakes

有興趣可以跟住試下玩
基本上先安 VS2015->CUDA 9.0(只需要CUDA，唔駛安driver)->cuDNN
搞掂再安埋OpenFaceSwap
入邊已經整合左其他所需要既野，ffmpeg, dlib, tensorflow, deepfake, python
包左GAN, GAN128, and IAE plugins
比FakeApp 1.X版快，而且無2.2版既預設內藏挖礦功能

[url]如果用original差別應該不大
用其他training plugin 就因為係新加所以出黎效果會好大浮動
以我所知暫時比較穩定應該係dfakers跟住係original，
GAN v2(128x128)train得好會比original出色不少
IAE就無咩點留意[/url]

大佬

多謝巴打

precompiled dlib

可唔可以整我落去

有無FYY?

好多謝幾位巴打既制作

其實一直都係得一個巴打整

係咪heidi呀

原來reddit都已經ban左
好奇想問下依家發展到咩階段
上個post記得有人話要整緊fatboy

Judy好得，巴打技術越嚟越好

期待fatboy

前鋒goal

Stephy Tang

Lilian Kwan

前幾日，本地電台有講，原來有人用來攪總統做fake news，現在 CIA 之類開始研究 AI 分別真假，不過要等二年

你又講得幾有道理

d日本妹好正

想睇LILIAN KA,寶欣

Jumbo
美雪應該係講馬美雪愛麗絲，除非唔係

Technical嘅嘢幫唔得幾多了，認下人搵下code都仲叫訓練有素嘅，至少唔係伸手打J

唉屌…原來你仲喺呢度…
Jumbo->美雪
林明精->鈴村

希望整多d橋本環奈，好高質

橋本唯唯

腦海即刻浮咗張圖出嚟

輕輕一推

Push

唔怪得之唔見咗啦

唔識解密

發生咩事

不過證明呢位巴打肯追post

個GAN model 炒咗，整出嚟完全接收唔到
直接做第二pair算數

橋本d片無左???

想睇武田玲奈

有無人幫手整條鄭欣怡

1080 ti
run左~24hrs ~0.015 係咪有D慢

或者佐野雛子都得
好鍾意佢地

唔算慢啦
不過有時loss 個數唔係絕對反映個質素，巴打可以convert幾幅圖睇下效果先
見有例子做到0.006
用多幾set 圖輪流train聽講會更有效
祝巴打好運

好 我再玩多幾晚

faceswap "official" 個邊終係各路gui出現之際都出咗beta gui
個loss value可以用折線圖顯示

終於見到有其他巴打試下玩
BTW 2.2內藏挖礦，
個作者就話可以關左佢
如果怕既話可以轉用openfaceswap

佢用gpu? 因為我唔見cpu usage有高到
咁點disable?

Judy果條del左？

唔通judy有玩連登？！

巴打 整唔整到千雪BB

搞鳩我飛鳥？

正 巴打好勁

Lm 岩岩出果隻玩過一排不過電腦太廢放棄左

有無雞排妹？

G持ching

mega file 有pw

無野了, 已追post

tg:schoohall 麻煩曬 ching

留名支持
知而家有咩成品

唔好再推了
已經冇人整

有冇Regina 何依女弓

有冇Regina 何依婷

好想再整
但display好撚貴

我一年前砌機都用生命值硬接，貴咗少少咁

唔會再有香港嘅？
無其他巴打整咩？

請立刻加入成為一份子

無人整了

樓主功德無量、一世平安

[url]係，想教訓個淫娃好耐 [/url]

樓主一世平安 超級大愛 無私付出

係wor sorry巴打 祝你一生平安

唔知點解好多都睇唔到
例如子瑜

有冇巴打知deepfake twice mina 4分鐘個條片原片同埋原女優係邊個

FYY

定係等漏出

痴撚線。。今時今日先發現到個咁正既post

梁凱寧

Heidi

日本妹就 條崎愛 入江紗綾

有冇石原

有冇雞排妹

林穎彤

👍

謝安琪

日本妹...綾瀨遙？

無錢買1080

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人

可唔可以整ari maj
睇佢ig就嚟頂唔順

邊條仆街搞事呀

same same 有份投FYY一票

屌，岩岩先見到個post

祝仆街25 仔生癌死全家啦

巴打 邊條仆街

Lm 巴打好勁

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

高登有ali，有人貼左?

開錯台

下個post會開番去成人台架啦,推爆呢個post先

有冇教學

而家開啦不如